ig煙彈騙案 各位巴打唔好中伏

已被騙 用銀行轉左帳俾條仆街 巴打們 有咩方法可以追返條數？

得9條友follow都幫襯

樓主唔報警即死全家

右下好撚型

公開電話啦

有個同黨電話

6151 0032 有冇巴打可以做嘢？

已公開個同黨 我懷疑直程係佢自己黎

求助啊 巴打們

頂你有曬銀行戶口同電話唔報警等運到咩

on9仔
叫你報警又唔報
剩係識喺到吠
咁嘅智商唔怪得比人呃

傻仔先幫襯ig 店，死on9 仔，啲錢咪當買個教訓

聽日報佢老母

我認我今鑊係on9

無轉ac喎

想問下大家銀行轉帳有冇得cut 撚左佢

我唔要返筆錢都唔俾條仆街冚家剷

幾多錢？

又係呢啲低質假自爆post?

詳情啦

連登真係多on9仔

差館收幾點？

你估信用卡咩

你要你講丫ma
我放我個支比你
我用得個幾次

睇連登都幾次有人話買煙彈俾人呃
買果d都係傻西mk仔 抵撚死啦

2019年仲有咁多弱智仔

低啦

仲要有個fd叫我幫佢買 冇左3000幾

第一次幫襯就入咁多

我上2個月都比人呃左1600，報警無用，當跌左啦巴打

唔通真係由得d仆街逍遙法外？

我有條仆街嘅銀行戶口 同全名 係咪冇嘢做到？

做野！？
你想我做乜野
恥笑你就係我地要做既野

咪報 買私煙都犯法 由佢吧

報自己買私煙

你個名

報警話比人聽我買私煙比人呃

低質借刀

唔通我冇嘢搵嘢黎做？

推

唔係早上晒報紙？？
寄手指餅俾人嗰pair 狗男女？

議員同苦主都出嚟講過，
又如何
咁蠢，好心多睇新聞

有同我一樣嘅受害者

抵死啦煙鏟

呢個冚家剷呃人仲串過馬撚

冇留意